好撚心啲廢老返工時間就咪撚撘地鐵啦

仲要鬼死咁多人揸住架車仔爭位坐

仲要企正門口 死都唔行入小小
明明車廂仲有好多位
搞到排緊隊既人要等下架

屌咪係 明明自己無野做係都要返工時間同人逼

廢老都玩鳩你，你唔死都冇撚用

好心廢老學吓d日本
完全有晒社會共識，繁忙時間自動波啦

2蚊優惠限時間就好啦

廢老返工時間搭𨋢都好乞人憎

特別係坐輪椅嘅廢老

企多陣都唔得就咪撚出街啦屌